8月5號罷工有春用咩

唔好意思我係一個cd-rom岩岩先開AC既P牌仔
但係我好想同你地講⋯
罷工唔撚係請假，罷工係乜都唔講就射波，令到當日既社會措手不及導致混亂從而影響經濟！
冇錯，今次8月5號係會有好多人響應罷工，咁跟住呢？
屌你老母平時打風都會全世界罷工啦，一日半日影響到啲乜野？你覺得會動搖到個政權？
罷工並唔係一日半日就有用，係長期抗爭，一個星期最少2、3日咁同佢玩先有用！一日唔係叫罷工係叫集體射波日！
8月5號係每個地區都有集會，希望咁多位可以將「唔係罷一日半日就有用」既訊息同冇上連登既人講。
對我黎講我覺得最有用既並唔係罷工，而係罷買
政府最驚就係班商家佬，如果可以令大家都唔去消費(唔計生活必需)從而重創香港經濟既話呢樣野先係最有用。
我地而家係玩緊一個叫「下克上」既遊戲，停止消費先係和理非最大既武器。

要癱瘓社會起碼罷一個禮拜啦

仲係有好多唔敢面對「抗爭需要付出」呢個道理

難得group到咁多人罷
如果結果係象徵式罷一日然後星期二又如常返工咁有咩用

5號咁齊人，幫幫手宣揚出去